接唔接受到男朋友同ex搞過？

尋日男朋友話俾我知之前同ex搞過幾次，而且鉅細無遺咁講俾我聽

一諗到佢同ex互相抽插過幾次就接受唔到

唔知大家又接唔接受到？

要搞基，不了

互相抽插
好高難度咁

係 真心佩服佢地做到

好彩我呢世都唔會有男朋友

我哋接唔接受到又如何，
個男朋友又唔係我哋嘅

介意正常 有ex都知道咩事啦 尤其係拍左拖幾年個d

點夠你果啲高汁

係 佢地都互射咗好多次